一人一個想炒麵王出嘅味道

乾燒伊麵
芝士龍蝦味

黑松露

咖哩味

冬陰公

西水味

朱古力蛋糕

其實佢肯比多啲蛋黃醬就會好食好多

鹽蒜味

檸檬味

麻婆豆腐

芫茜味

咖哩牛腩味

番茄味

屎味

百事味

譚仔雲南米線味

乾炒牛河

芝士龍蝦味

明太子

泡菜味

抹茶紅豆

搭單想搵隻有蛋黃醬既味
唔係依家香港賣緊果隻
係日本食過一次,之後想買番都唔見有
自己又唔記得佢係咩味

營多味

學生妹原味

尋日試左蝦子味

滷水汁味

日式照燒饅魚味

四川麻辣味

蔥油味

紫菜咪

味

榴蓮

星盆味

想試下呀婆老閪味

日清辣海鮮味

大阪燒

炎夏老同臭撚味

好奇，點解炒麵王有寫法文

叉燒味

牛腩加一大堆腩汁撈

豉油王

可能想出法國pizza 味

沙嗲牛味

意大利泡沫咖啡味

佢個香辣味自從換設計包裝之後難食左 無以前咁好食

好想有五香肉丁撈麵
唔好提公仔出果個五香肉丁味麵
五香肉丁味淡到....

蜜糖芥末味

香港腳味

極邪惡流心芝士紫薯

加埋黑糖同宇治抹茶就perfect池👌

麻辣
快！

墨汁味

魚香茄子煲

紫薯

無味既味

菠蘿

推比炒麵王管理層睇

三文魚味

沙嗲牛味
香蔥蒜油味

出返原裝蠔油味我即刻入兩箱

青頭仔真係青頭仔
西水其實唔好味

沙嗲味，
另外想佢冇咁肥，整低d脂肪就最好
係咁既話我可以每日食

見到個post都想飲水

炒麵王好撚難食

出左好撚耐
記得上年有

應該要出一口炒麵王

炒麵王嘅麵質
係可以肚餓嗰時食都會覺得好膩同反胃
一開始頭幾啖還可以
通常食到一半左右就嚟料

有冇巴打知有邊隻撈麵好食
真心寧願炒麵王賣貴少少換個另一款麵餅

炒麵王麵質世界級正
諗起就想落街屌返個

魚香茄子

居酒屋炒麵味？

女高中生過膝襪味

美極老泥味

我剩係想佢出番之前出過一排袋裝炸

坑渠水味

精味

出前一丁味

沙爹

燒雞味

樓上個on9仔食完有無去急症

豉油王炒飯

芝士大啡菇味

沙嗲肥牛味

好味

鳩屎味

蔥油

芒果味

咖哩味一定好正

榴槤

貓鑵頭

奶茶味

胡麻味
日式燒汁味

芙蓉蛋味

咸魚蒸肉餅味！